下個不合作運動目標：港交所

香港政府靠兩樣野維生：股票同地產。只兩者失其一，正苦一定好大穫

有冇巴打可以諗諗計點樣係經濟度下手？

利申：發夢諗到

推

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

岩 對準政權

股票一日成千億,產業鏈好長

PUSH

pish!!!!!!
買定熊去佔！！！

呢度有無港交所IT狗或外判IT狗？

發白日夢圍交易所有無得諗？人地一日咁多億成交？

早幾日愈佔愈升

之前有人講左無用架

Serve 喺將軍澳 圍港交所似乎意義唔大

冇得交稅邊個最開心

Hkex 無乜用
因為交易轉晒做電腦

但可以留意每朝新股上市儀式
如果因為示威所以搞唔到儀式咁都幾無面

其實大行同重要金融機構係有backup office
未必在港島區

但有象徵意義

諗緊黎香港上市嗰D 自己識諗

商家佬依家算係中立，咁都搞呢張運動就收得皮

依家全部電腦對盤，數據庫係將軍澳工業村。

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

稅局!

係囉